見到肥媽預告教人煮龍蝦 就即刻諗起15妹

龍蝦屎

食撚死人

識食一定食果啲

好想嘔

蝦膏黎架 你唔嗨識食

你食埋我個份

我食龍蝦食埋15妹

25到狗也不屌

25妹都食，小心佢po你裸照

好想食

嘩我屌

食完中毒死

認真15妹不如我教你煮算了

ON9 你識加D心心咩?

呢個我認輸

我屌爆你地老母

25妹

你on9路